arm channel都慘，之前柔柔阿呆，依家miss pun

柔呆單嘢啱啱先叫做淡忘緊
依家miss pun又整單關公
鄧阿肥仔慘

Miss pun做咩 有無懶人包

嘉賓姐
再者連登個個都吹到佢係黃絲英雄
講驚咩

類似連登仔吊狗公
佢ig有個男人騷擾佢 話想約佢
最後真係約咗出嚟比miss pun+email
直播擺咗上網
但懷疑個男仔係精神有問題嗰啲

唔理真假，但肯定係關公

Miss pun 英雄？

吊狗公有咩問題 多啲人知個狗公咪好 g持能狗

真
呢排armchannel幾黑下

不過出小咗片後有改善

柔柔阿呆咩事

師兄睇落瞓左好耐咁喎
情侶瓜葛 阿呆打柔 柔俾綠帽呆

都嘉賓左幾期

幾驚會長期合作

佢哋大明星咩，唔知好正常

唔知以為簽埋

仲以為係啲咩，咁都叫關公

支持MISS PUN

有幾撚慘
又唔係你屋企人
on99

啲人覺得撚過左，將自己善心用左落敵人到睇嚟哂時間

佢係arm channel架咩?

我份人好簡單, 有呀GI就比LIKE

真所以
快啲黎armubuy買野啦

有聲

又唔係full time
慘乜鳩

支持miss pun公開前線手足個人資料累手足比狗咬